第一步 點樣應對老解

如果奉行敵進 就我退，相信無人會接受
所以呢家唯有不變應萬變，再作觀察

兩點可做
1）輸出革命
文宣要多做甴近平之路之類嘅文宣、
外加殘體文宣如8964，文革，貪污，唱衰中國新聞嘅文宣，密鋪地面，應有盡有
（總之，擊退5毛用咩內容就做咩文宣）

2）遠離軍營
老解暫時會空裝上陣，全港有超過十個軍營，但唔係好集中，目的係保護重要基建。所以，以策安全同be water為由，老解營出面可照封，同鋪滿地文宣，但切忌硬碰，盡量保持距離。甚至重點堵塞遠離老解營嘅幹線，迫佢地行遠啲執石/上裝執石，已經對我地有利。

推

埋去挑機會點架?

一槍打死你

未上裝都唔好睇少佢地身手

睇定啲唔使急，反正明顯對方更急

同埋佢地一定有保護圈

一堆防暴圍9住

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

解防軍洗鬼防暴保護

老解同班狗有撚分別咩
都係會開槍殺人 你又唔係衝埋去死過
兩樣冇分別喎

老解當然唔係好人
但有discipline
死左幾百人入面有無老解參與
都係向外宣揚老解已介入香港🇭🇰事務🇭🇰🇺🇸

短期要啦

無防暴圍住，著件部隊T就當老解咩

防暴幫手放哨望住都要

坦白講，手足玩火魔法，上面就講大十倍到ISIS咁，你係老解睇開假新聞，著T shirt出黎敢唔敢

一定唔可以打佢地

之後，有人係身邊高舉「支持平反六四」，加入佢地一齊清，但著「打倒暴政」t-shirt

話幫手清但愈幫愈忙，啲路障又清又起又清又起

或聚集圍觀，圍到黑警放tg 老解一齊食

叫 解散警隊！！

good idea

軟攻住先

短期唔係我地急